著黑衫都驚？？？

驚？？

有冇人驚

我得黑衫

我今日都係著黑衫